［龍珠］太陽拳！

太陽拳係輸俾太陽眼鏡

屌你個光頭仔 盲啦